癡孖筋搭地鐵差啲俾㗎車強姦

㗎車嚟嗰陣勁快，
好似想走入我閪窿到咁，
嚇到我即刻除咗褲咁打飛機定驚

◉‿◉

唔該

0/10

又有j又有閪

思覺失調

兩性共融～

極危險～

無辦法接受現實